最隨手可得又可以跣死班狗嘅嘢

就係泥啦

-周圍都有，容易取得（用紙皮整個剷）
-倒落紙皮箱，再平均倒落地下

淨係帶對手套，就係咁簡單，最好薄薄地一浸唔顯眼，跣死班畜龍
和理非係現場唔好做觀眾，要幫手整trap啊

泥同沙都好易搵，尤其是起完磚會有一堆沙玩

不分和勇，大家都係革命義士

運用創意，d狗都不停用新招

推